其實高普算係咁啦

庶渣價錢煮出燒鵝味道，望下阿狗，你會覺得佢勁

狗肉扮燒鵝

亞軍好易攞咩，in kropp we trust